Kirchhoff's rule之MIT prof vs EE engineer

MIT prof啱
EE engineer啱

RAS Syndrome

pdf檔

PDF格式先算，Format唔係File

對於伊朗佬既論點我有d唔明，
closed loop path既定義係咩？ transformer 既其中一個coil可以就咁獨立當係一個element？

如果係空間上既closed loop, 咁Faraday's Law 的確話比我知Kirchoff' rule錯，
但係比伊朗佬係個circuit diagram 上搞哩搞路之後，Kirchoff' rule 又啱番

會唔會係兩個人對closed loop定義有唔同